[Civil]呢間究竟屬於邊隻工程公司

間公司係提供roofing panel , bricks , walls panel 俾人
然後佢又唔似consultant 同contractor
大家叫呢種係咩公司

supplier ?

Suppier啦，幫人計數